{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040575",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "45번길카페&45번길쿠키"
    },
    "text": "釜山広域市西区大栄路45番キル781階に位置する美味しい店はクッキーで有名です。 彼らは毎日当日に作ったクッキーを提供し、いつもおいしいクッキーを食べることができます。 オンラインとオフラインで運営されており、営業時間は月曜日から金曜日まで10:30~18:00までです。 でも土曜日は休みです。 本日は交通事故によりサービングが制限されるため、Take-outのみ可能で、日曜日はお休みとなります。 メニューには各種ドリンクがあり、スイカジュース、フルーツ·オレンジ、フルーツ·スムージー、フルーツラテ、黒糖ラテ、白香果、グレープフルーツオレンジ、イチゴ·クッキーがあります。 簡単で美味しい料理を楽しむのに良いグルメ店ですので、ご来店ください！",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の場所はどこですか？",
            "answer": "このお店は釜山広域市西区大栄路45番キル781階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このお店は何を提供していますか？",
            "answer": "このお店は毎日当日に作ったクッキーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このお店の営業時間は月曜日から金曜日まで10:30〜18:00です。"
        },
        {
            "question": "土曜日はこのお店は営業していますか？",
            "answer": "いいえ、土曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "なぜ本日はTake-outのみ可能ですか？",
            "answer": "本日は交通事故によりサービングが制限されるため、Take-outのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "このお店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "このお店のメニューにはスイカジュース、フルーツ·オレンジ、フルーツ·スムージー、フルーツラテ、黒糖ラテ、白香果、グレープフルーツオレンジ、イチゴ·クッキーがあります。"
        },
        {
            "question": "このお店はどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "このお店は簡単で美味しい料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このお店はオンラインで注文することができますか？",
            "answer": "はい、このお店はオンラインでも注文することができます。"
        },
        {
            "question": "このお店は日曜日は営業していますか？",
            "answer": "いいえ、日曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "このお店は何で有名ですか？",
            "answer": "このお店はクッキーで有名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 237,
        "QA": 361
    }
}